畀人老奉叫我幫手淘寶

我屋企人唔識用淘寶，我教完佢地都係唔識用，咁算啦，橫掂一家人我幫手淘埋都冇乜所謂。
但係我老母on99咁同哂d親戚講話我識淘寶，如果佢地想淘可以叫我幫手，之後惡夢就開始啦
日撚日都有親戚wts叫我幫手淘野，係日撚日都有呀 仲要係淘埋啲on9野，筆袋、原子筆、貼紙，就連書枱都有阿屌你
已經持續左一個星期日日收到whatsapp。
我覺得好撚煩，點算好

拖字訣

全部唔應

唔幫會點？

講你都唔知點解出左問題有啲淘到有啲淘唔到

運費報大數囉
佢地都唔知架啦 覺得貴自然唔會淘 佢地ok既咪賺佢地錢

正解

唔洗理啦

每單收多50蚊 搵外快俾自己

50太少

你話要集埋一次過集運，等返兩星期先同佢做

個淘寶ac比大陸封左

我又冇咁仆街

俾啲姨媽姑姐指指點點喺度嘈

so?

話有件貨有事比公安沒收，個ac block埋

樓主可唔可以教我

抵撚你死，繼續做人免費工人幫人淘寶啦

淘書枱用順豐到付 跟手地址送遠佢少少既地方叫佢自己抬返屋企

俾意見你，你又話自己唔會咁仆街，又驚親戚哦你

抵死啦 淘淘淘淘你老母

呢家野同Photoshop一樣
識都唔同人講

仲有 幫屋企人淘寶就唔好撚預收得返錢
我就是受害人